約翰遜：變種武漢肺炎病毒死亡率或更高，惟英國疫苗仍有效

美國約翰霍普金斯大學數據顯示，全球超過9700萬人確診武漢肺炎，200萬人死亡。

英國新增4萬多人確診武漢肺炎，1401人死亡。英國首相約翰遜說，有證據顯示，當地發現的變種病毒可能更致命，但表示目前疫苗仍然有效。

熱狗同無懼撚：
變種中共究極肺炎死亡率會越變越低

英國每日新增數目原來己經回落緊…